# Rendu TP2 - Stack Perso




## But du projet

Le projet consiste en une plateforme load balancer de récupération de métriques sur une application.


## Technologies

- redis
- express
- prometheus
- grafana
- traefik
- cadvisor
- rabbitmq
- portainer

